懷疑公安滲入香港警察

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

打橫第二行最右果個好大陸人樣

請入黎支持限權！

撤回

正中間果個仲要嬉皮笑臉咁講自己係記者

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

黃字警察果個位好撚鬼，正常編制d衫邊有咁撚柒，係特別柒果隻

如果比市民知道係中共派落嚟香港做野爆得仲勁，所以死都唔可以比你知

成班都係大陸狗

其實係咪無方法查證議員咁質問都係咁

大把黑警已經係支那狗啦

但如果係真 係講到話公安武警係香港扮警察執行職務

無委任證我唔信佢地係警察！行得正企得正怕咩show證呀城管 屌你老母

佢連number 都唔撚比

著住件警察衫就係警察，自己友都唔會懷疑，因為唔會查證

要推，如果最後交得出，就可以投訴
如果交唔出，就告呢班人冒警，再請帶頭嗰位警司協助調查

唔係懷疑喇 DKLM

push

話冇公安參與搵鬼信